如果你有細味，人中5肯定係最好玩既一集

每個人物既故事幾乎可以當一隻full game玩，加埋d副任係極耐玩
重點係大部分side mission都好帶出到夢呢個主題

好多人話人中0最好玩，好大程度都係因為真島
但我覺得人中5先係代表作，加埋d soundtrack真係一絕

睇成如果你有細妹

有細妹點解會好玩啲？

秋山dance battle

爆裂油門

集集最期待d副任